---
lang: fr
title: A Propos
slug: about
fullpage: false
fullwidth: false
---

# **A Propos**

![](/images/canelle.jpg)

**Bonjour et bienvenue à nos amis!**

**Nous sommes Kate et Félix, un couple qui vit à Québec et qui a dédié son temps pour accueillir des chatons orphelins et défendre leurs intérêts!**

**Un jour, on espère avoir notre propre refuge communautaire sans but lucratif, mais pour l&#39;instant on se concentre à accueillir les chatons et à créer des ressources qui pourront aider d&#39;autres gens qui débutent ou qui voudraient le faire!**
